[有圖，BTS Run MV重溫] 原來一架車就可以塞哂成條隊道，癱瘓交通

la xa

使唔使咁快啊，多謝幫推

屌 bts搞搞震
搞亂香港經濟

千其唔好學啊！

支持少年勇武抗暴!!

班FUCK BOY成日搞搞陣

你都p牌啊清？

樓主都幾高汁

yes sosad

呢班友搞搞陣撞車死啦

支持呢班友炒車死!!

支持樓主！！！！

btw yerin 好得意好靚

羨慕Cute Cute嘅Yerin同Gfriend，可以同bts做同事

我只係一個低賤雜工Boy (With Luv)

有發夢有夢想嘅手足最高質

就快變樓主fans

I love myself, I love my fans
Love my dance and my what

好樣衰

我覺得佢幾有魅力